油炸鬼根本就係人血饅頭

人哋俾人判咗莫須有
條撚樣仲特登攞秦檜出來當噱頭整嘢食
一賣就賣咗900年
食足900年人血饅頭
佢對唔對得住岳飛

屌咁都比你諗到

你哋話佢係咪仆街呀

駁唔到

越諗越嬲

又偷換概念

五毛拉

咁真係呀嘛

咁都五毛？

係，完全兩回事，食物點同間餐廳比

所以我無食

如果油炸鬼係人血饅頭, 請你唔好食粽, 因為粽係食緊屈原人血饅頭, 請你復活節照返工, 因為你係食緊耶穌人血饅頭.

你係咪搞錯咗
賣粽嗰個先係食緊人血饅頭

你會因為油炸鬼代表炸秦檜而食？

端午節仲放唔放假好？

下？我講緊最初賣油炸鬼條撚樣喎

對得住岳飛

無錯
第一個炸油炸鬼嘅人消費人地嘅悲劇賺錢
仲俾左藉口當時嘅老百姓買炸鬼炸鬼就當出左氣，根本贖罪卷
快樂抗爭

利申以上曲
諷刺緊on9 鬥黃only

咁撚認真做乜尻？
但係我認真回你先
嗰陣時屈原死咗大家係整啲食粽出嚟餵畀魚食，等佢吔唔好食屈原條屍，所以粽喺當時唔係人血饅頭，而家啲商人攞出嚟賣先係食緊幾百年前嘅人血饅頭，你搞返清楚先
而復活節耶穌復活咗喇人咩血饅頭？
再講原來你係耶撚， 真係信有人可以復活到

邏輯正確呀ching

唔會呀，然後呢

項羽自殺就英雄
雙失青年自殺就廢青

而家出post係咪一定要講明自己係曲先至可以出post
明顯我成個post都係諷刺緊鬥黃
都有人好認真咁答我
ching睇得明好波

劉邦垓下四面楚歌就戰術
黑警poly四面楚歌就仆街

係囉
係人血饅頭

你做乜勁, 算啦, 原來你玩膠既, 係係係, 食緊油炸鬼係人血饅頭啊, ok?

加個就以為好有道理, 實情老屈我係耶撚做乜尻

咁食油炸鬼點會係食人血饅頭
因為”炸秦檜”依個歷史 影響唔到你買唔買油炸鬼

我內文講緊一開波賣油炸鬼嗰條友食人血饅頭喎

你知唔知咩係聖餐？
就係神血同猶太饅頭

影響wo
唔係咁點會咁流行
唔流行點樣流傳到依家？
唔傳到依家我點買黎食？

一句到尾啦
錢點都要洗,你會唔會唔食飯
洗去邊都係洗
點解唔買黃店？

黃店得一間？

唔鍾意依間就要全部黃店都要唔鍾意曬？
一間賣人血就全部人血？

希魔：Did someone say 猶太饅頭？

其實我就係想開個po嚟話啲人係又話人血饅頭，唔係又話人血饅頭啫，曲線勸籲勿鬥黃，ching講出重點啦

你荒依d人有錢咩
食餐飯都要怕俾人呃
食人血饅頭
一餐飯跌左咪跌左
食得開心咪得

基督教徒得罪你呀？耶撚前耶撚後，我屌你老母個閪

亂咁話黃店係人血饅頭嗰啲應該都係存心搞事
當然啦樹大有枯枝
但鬥黃風氣有必要停

你有冇諗過話你五毛個啲先係曲

因為你上緊連登

精忠報國

Ching Chong 報國

報邊個國先

袁崇煥紀念公園
人地同袁崇煥起埋紀念公園
大大隻字中英對照寫住 DLM 添呀

好奇一問
拍d抗日神劇/戰爭紀錄片
算唔算人血饅頭

屌你又係喎

下次乜都話曲就冇死

主耶穌說：
「我的肉真是可吃的，我的血真是可喝的。 吃我肉、喝我血的人常在我裡面，我也常在他裡面。 永活的父怎樣差我來，我又因父活著，照樣，吃我肉的人也要因我活著。」

好撚正原來有埋公園

只要中国有死過人我唔介意狂食

所以係可以食

噏乜鳩呀
你拎岳飛做噱頭先係人血饅頭
如果你拎差佬做噱頭黎做一樣食物
黃絲會話係人血饅頭咩
搞好d邏輯先好無

月餅表示笑而不語
邊個死人多？

咪係

唔明白有咩問題

姐話義士死咗，之後光復香港，整個油炸柒婆出黎。

就係人血曼頭? logic在那裏

佢係賣人血饅頭賺錢，你係食人血饅頭既人。搞清楚未

照你咁講香港黃色經濟圈大部份都係人血饅頭式經濟。

樓主你偷換概念
油炸檜係正確，因為炸嘅係敵人。

拿！你係餐廳掛岳飛張相出黎就唔岩啦，係人血饅頭！

其實係

咁我地唔整油炸鬼
整油炸林鄭或者油炸黑警又得唔得？

十字架係最大人血，大大隻受害者做商品

喺藍店返工=喺黨鐵返工=公墓園=狗

大大巴車落鬥黃班on9 五毛度

鬥紅啦

其實真正要殺岳飛嘅係高宗趙構，點解唔叫油炸構？

推 繼續縮圈

推

消費岳家軍，邊個賣過都係仆街

原來油炸鬼咁解

燒街衣先係人血饅頭

東漢造紙商帶起
根據民間風俗，燒街衣必須帶備芽菜、豆腐、白飯、香燭及金銀衣紙等，擺放在路邊拜祭，讓四方遊魂野鬼接收。至於燒街衣的由來，可追溯至東漢時期，話說當蔡倫發明造紙後，由於紙張比用竹簡書寫方便得多，因此大受歡迎，生意興隆。蔡倫的哥哥蔡莫眼見弟弟生意這麼暢旺，便說要跟弟弟學造紙。
可惜蔡莫心高氣傲，未學滿師便去開店。結果造出來的紙品質粗劣，因而賣不出而積滿家中。蔡莫的妻子於是想出一計，由她躺在棺材內詐死，蔡莫則四圍向鄰居哭訴自己妻子死了，然後邊哭邊燒紙。稍後妻子在棺中「醒」過來，向眾人說原來陰間是以紙當錢的，因為她有錢交給閻王，於是閻王放她回陽間。又謂燒紙給先人可替他們減少受苦云云，鄰居於是紛紛向蔡莫買紙燒給先人，很快蔡莫的紙便賣清光。因蔡莫妻子是在農曆七月十四日「還陽」，自此後世便在這天為祖先燒衣紙冥鏹的習俗，漸漸演變成燒街衣路祭遊魂野鬼。

耶穌真係好慘 俾基督徒食咗咁耐饅頭
雖然食下食下變咗世界第一宗教